請團購淘寶科技產品

幫助餐廳播放正確資訊

有LG機嘅我無有怕，V20內置IR發射器

V20堅係偉大發明

屌 想出返部

我以前部htc都有

邊個玩電視？

>>仲係可拆電池，不過鏡頭突出好易爆